田北辰不同意有人掟雜物落路軌致出軌 否則頭三卡車亦會出軌

今日早上八時許港鐵發生嚴重事故，一列由旺角東站開往紅磡方向的東鐵綫載客列車在紅磡站對開出軌，網上流傳言論，指控是反修例示威者向路軌掟雜物造成。曾經擔任九鐵主席的實政圓桌立法會議員田北辰，接受《香港電台》訪問時指，不同意是有人向路軌投擲物品導致出軌，「如果有人掟嘢落路軌，其實頭三卡車已經會出軌，點解頭三卡車又無事？」

他認為最有可能，是引導列車轉向的「波口」零件有問題，路軌有雜物未必能解釋今次事故。

呢筆債，佢哋一定要還。

美帝近了

講人話

啱，有道理

田少

【前線人身安全】防止兒童失蹤智能手錶 smart watch to keep you safe

田北辰最近不斷發功
唔怕俾人滅口嗎

跳船

終於講人話

想洗底? OK 去前線食班黑警幾棍,幾粒布袋海綿彈再講

人權民主法近了

唔關人唔人話事啦，呢單野根本冇得屈...
佢出嚟只係幫地鐵降火，如果搞到香港人對地鐵安全有懷疑仲大鍋

哎丫，真係極罕見既良心收成期，抵你光大門眉既，田少

有常識既人都知啦

common sense

Common sense

佢真係好想制裁獲得豁免
Solomon Yue is watching you

唔係，純粹係田二少同黨鐵有私怨

其實，外國都有發生過類似情況

做乜呢排田少咁誠實
食咗誠實豆沙包？

good

二少同黨鐵係有世仇

九鐵單野嬲到宜家都好正常

佢以前都上過窮富翁大作戰，會講人話
佢算係比較有良知既人，甚至可以叫中立派

佢對鐵路問題係有d料，可能之前睇開九鐵

呢排睇到對家講啲有常識既野都好唔慣

審判近了
田少

大佬, 話哂田家都係商人,
企錯邊俾美國涷結美國資產連帶全球資產真係係咁先,
你估真係同你共享中國人榮譽咩
商人無國家啊

美帝近了 保皇應當悔改

當年差啲搞到東鐵要問西鐵借車行

荷蘭火車

咪係囉. D 白痴膠官, 唔好唸住鳩UP幾句就可以100% 卸晒膊落其他人身上

人話

屌 係掉雜物既 第一班車就出左軌啦on9

推

所以咩人先會攪佢辦事處

田北辰仲清醒過黨鐵膠層

田少有說服力

遲下會唔會民建聯一齊要求有獨立調查委員會架

果然做過鐵路

良咩心，驚自己瀨嘢啫

佢而家行徑大致上係中立派

有道理

有排都未燒到佢

田兄弟一如都係商人為主, 唔係奶共

田二少
建制中唯一有人性議員

田少真係主攻黨鐵

田二少係建制入面開明派 同林大輝差唔多 之前沙中線單野佢屌黨鐵好入肉

班藍絲冇腦 講完都唔信架喇

常識黎

唔該幫手推，有德國記者想搵人做訪問

（代post，求推！）German Journalist Looking for 2 Interviewees

起碼都叫做似番個建制派。。。。常識都冇又點建制

田家兩兄弟終於講人話

一講到地鐵同九鐵
佢就至撚大聲

大撚把錢，驚閪

田家兩兄弟

有水唔抽等幾時，講鐵路佢有資格插把嘴

佢對黨鐵果種私怨西 不下於黃毓民對舊對友

佢係咪收到咩風急住洗白
最近成個人重黃過民主派

田生係第一次舉美旗會比同路人屌既時候 已經屌緊政府

正宗商家佬今次同方向咁解

睇到而家 如果唔係意外

最有可能做嘅就係港共

人哋鐵膠嚟

一講到鐵路，共產黨都無面俾

敵人嘅敵人即係朋友呀
難得佢同李嘉誠會講人話
咪撚分化啦

再用嚟抹黑市民

技術性擊倒班7頭

佢嘅功力只限攻擊黨鐵

鍾唔鍾意佢一回事
田雙子今次送中由頭到尾都係從一而終
並唔係依家先開始跳船
佢哋唔多唔少喺background都受緊支共壓力

呢鋪撐做過九鐵主席嘅田二少

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

甜筆神又想洗白

田少思路清晰

大少真抽水
二少私怨L

唔係要求過嘅咩

美軍來了

好早就講緊人話

陳煩: 現在調查階段，不能排除係示威者破壞，不過暫冇證據顯示係港鐵失職

你們應當埋位

美帝同中共嘅威力分別

保民聯當立

田少同港鐵不嬲有仇
比人踢走

田少真係生意人 得閒講兩句人話 兩邊都唔太得罪
唔似得工聯會民建聯下下跟車太貼 炒車又爆粗

區選近了…

制裁近了

反了反了

想講田北辰一向mon住黨鐵mon左好耐
由18年沙中線開始已經一直緊貼
18年果時睇明報睇過佢屌黨鐵屌得都幾甘
講到好多問題

田少都係稍為正常嘅一個人，要讚

係人話

記住, 佢講人話目的係咩, 幫緊我地 or 轉移視線 or 為自己加分

記住出軌事件到目前未有指控任何人或者團體 , 田北辰而家講野並冇任何為任何人辯護, 只係陳述事實同時為自己加分(連登仔吹奏) , 所以冇 "敵人嘅敵人即係朋友" 嘅可能

佢嘅言行唔可以一次就改變佢係支共隻狗嘅事實 除非有投名狀

會

笑撚咗

醒目

上次屌撞車屌到啪啪聲

田少自保能力真係世界級

而家呢個社會可悲到講正常人話已經要俾人當神咁拜

佢兩兄弟真係幾過癮

總算肯講人話，唔係藍屍之流。

敵人嘅敵人即係朋友

你估班膠層唔知自己出事，想賴示威者去轉移視線啫！

田北俊不嬲係喪心病狂個種商家，只係 689 個時站錯邊比人摵柴，先私怨反共

田北辰就不嬲都比較有良知，冇去得咁盡，有講下人話，算係咁

佢私了黨鐵姐

打哂飛機啦 入哂我地數 都會有on9信就知佢地冇撚得救

真

唔記得 之前每日太多野

商家佬

我就話係831烈士英魂顯靈，所以咪8點31分出事囉

其實田家家教唔差
2兄弟都叫有人性

咁無辦法

香港依家的確係好可悲嘅社會

佢大佬不嬲講人話

因鐵狙擊手

好彩果個位一定慢駛 唔係就仆街

陳煩: 現在調查階段，不能排除係港鐵失職，不過暫冇證據顯示係示威者破壞

商家佬醒水架嘛

依啲真係唔係人嚟

嗰陣係咩事

大把把口左到爆嘅商家佬喇

點解？

前九鐵主席非浪得虛名

反轉來講就係真話

嬲足咁多年

佢算係咁 响建制裡面

正常人都知係路軌出事，藍絲腦殘除外

洗咩底？佢受眾不嬲都只係商人

田少好勤力做訪問

企係塊墻上鳩up又得講人話又得講鬼話又得

佢自從7月開始慢慢因為選舉近而割豬閪隊友蓆之後,開始似番啲人

選舉近了，田少講人話還講人話，立法會復會之後睇清楚佢點投票

唔洗洗底啦，你條冚家剷都有份賣港

田氏技能

牆頭草

佢唔係一般藍絲黎 唔可以睇小

無睇錯啊嘛 講人話

田氏一向紅得黎算有啲邏輯
唔係洗白 佢只係高級紅
有返啲腦筋 元秋何妖果啲無撚腦

即係頭班車冇出軌就係佢係頭班車之後放雜物la係咪？要求公開CCTVB還示威者清白

講真
成個人係路軌變肉醬都唔會整到列車出軌
雜物真係咁易可以整到出軌?"

佢講唔講人話都唔會投佢啦

哇師兄咁專業，睇嚟係行家喎

田氏風向標無死錯人, 啲走位醒到出水
總之如果田大少同田二少跳船, 即係政府/保皇係嗰個topic無得救

田二少一向是黨鐵狙擊手

佢不嬲都憎港鐵

正常人都唔會覺得係雜物所置啦
要幾大件雜物閘到架車出軌啊

當年東鐵列車組件支架發現有裂紋
差啲就跌落路軌

黨鐵有問題唔該要認 有事都仲想呃人真係遲早會死人 人命關天呀屌你老母

田少係同黨鐵有仇

九鐵高層兵變，直接令到兩鐵合併成事
之後田少就冇左個九鐵主席做
由嗰陣開始就成日針對黨鐵

做過九鐵主席 講呢啲點都有啲公信力

田少追擊黨鐵真係唔留手

田少好野

搞到佢冇得做九鐵 之後啲服務又越嚟越差 梗係嬲啦

佢真係真心膠

尤其係關黨鐵事就加多兩錢肉緊添

前九廣鐵路主席

田北俊 講人話
田北辰 一時膠膠下一時正常

兩個都超級富豪

咁田二少都係直話直說啫
好有理據
話晒全港都識佢
二少發言後
起碼大家會留意
黨鐵無得亂嚟

九鐵主席

田少唔怕返大陸洗頭咩？

落到棺材佢都會追擊黨鐵

撳咗負評 sor
Btw

九成有資產係外國，尤其美帝，所以要講人話劃清界線，費時俾人制裁

其實與其話田二少係建制派，倒不如話佢係香港商界，以商家佬角度出發，要搵錢就先要穩定，要穩定就一定係support個政權，咁先唔怕佢冇啦啦搞你。但係逃犯條例就係話俾香港商人知就算你係跟我，我都會照搞你，所以6月前商界狂做小動作去反條例。運動去到而家，中共直頭明刀明槍去打地主，商界知道冇可能再依靠中共去攞著數，自然會講翻啲人話。

田少代表嘅係其實一部份香港商界嘅持份者，如果我地個運動成功左，之後我地好大機會都要同呢班持份者合作去一齊抵抗中共入侵，所以趁個運動仲繼續緊，睇定邊啲人可以合作，將來一齊趕走哂紅色勢力

田家兩兄弟成撚日彈出彈入

唔關人唔人權法事啦
以前佢做開鐵路呢瓣
用番佢既專業知識去分析番呢件事啫

辰少都要開始跳船

幫手推行動post

【922和你suck攻略要點】

田少站邊了

田家兩兄弟都好撚痴線

不過佢始終都喺仆街 西鐵咁撚貴都喺因為佢

佢係咪好驚入咗美帝個list度

其實有腦都知

痴線啦，係佢決定出西鐵月票架

人之將_,其言也善
中共準備滅口

想知點結怨

應該話佢有典型有錢家族既個種傲氣
唔like話下下要做狗奶飯食
有自己主見

俾少少甜頭你咋

田大少先係
二少呢排先講返人話

如果掟雜物可以整壞路軌
咁掟嗰個係咪大力過火車

利申
中五drop咗 physic

九鐵真係良心好多

Push

藍屍幾千張相話好肯定係我哋做㗎喎

田家開始落注了

元秋何妖果啲唔係真係無腦

係要敢於亮劍做小丑

佢算係比較正常既建制
不過會咁講就可能有外國勢力影響

前九鐵主席

講人話
佢仲要係前狗鐵主席

田少識諗過其他on9建制

呢啲咪心水清囉

中立派=勝利球迷=牆頭草

佢都係叫直選，唔講人話好難攪。

終於肯做返人

田少係美帝同中共之間已經作出左選擇

佢推黨鐵去死有咩咁出奇

田少還肯用下腦，好囗過D咩煩局長，尻嗡一堆，亳無邏輯。

當年西鐵一公佈個「時值票價」同時值定義後，佢係俾人屌到仆街
之後因爲車費太貴冇人搭西鐵先有月票救亡

竟然講人話

好驚g2000收皮

共產黨唔會咁on9,將所有雞蛋擺曬一度，一定會放啲人係開明小小既立場到備用

因鐵

呢排講野經番大腦. 咩事.

支持佢繼續追擊黨鐵

上面有一半人真係唔識o架喎，咩為選票咩怕清算都講得出
田二少只係對黨鐵私怨大過天，黨鐵之於二少就猶如林鄭之於葉劉，只要扯上關係就必然會出嚟狙擊，不死不休
其他議題唔知，但一講到黨鐵佢肯定係企喺我哋嗰邊，冇咩好奇怪

知驚喇？

佢係建制入面唯一一個支持獨立調查委員會

改革九鐵 比班老屎忽逼宮
火車路軌裂紋比人喪屌
西鐵又俾人話嘥錢大花筒 客量拍烏蠅
最後政府強行合併埋兩鐵
依家梗係報仇

鍾國斌好早之前都跟總商會口風
支持獨立調查

仲有貼錢西門子趕工都經典啦
講真 田二少管九鐵真係唔撚掂
唯一德政就係倡議拆輕鐵 但都失敗咗

自由黨wow,btw唔識佢

2兄弟不嬲講人話

東鐵全線地下化計劃

鐵路地下化

建議原因：
1. 目前東鐵因要遷就路軌和控制噪音，行駛速度越來越慢

把東鐵紅磡至九龍塘的路段(包括畢架山隧道)地底化，重整路軌，提升行車速度

田家一定有好多錢係外國

黨係唔容許講人話嘅。
好快會步佢大佬後塵，政協都冇得做

田少最近不斷發功

sir is coming

田少真係永遠冇企錯邊

佢係咁憎黨鐵就係立法會動議九鐵同黨鐵斷租啦

弱智先會信有雜物令黨鐵出軌

靠邊企

到時美國出手葉劉咪又係美國隻狗

關於港鐵既事務，信田北辰穩陣

應該發起搶回港路事務

田少真係好人黎ge , 23 條個時唔係有佢應該通過左（好似）

田先生你食錯藥?

其實有睇rthk就知佢有落前線
至少鏡頭前啦 雖則比前線屌走
但點都好過老鼠芬係到9up
唔係話二少係好人 只係佢兩個咁比較姐

依家睇返，西鐵行十二卡都唔過份

田主席走得太前

先戴個頭盔，本人非工程人員
以下純粹係我鳩估
下圖紅圈應該有一個波口位
呢個波口曾經短暫失靈
造成綠圈嗰卡車被分咗入藍色條路軌
但呢個波口又好快回復返正常
將紫色圈嗰卡車分返去正常最左邊路軌
中間出事三卡車就變成一個V字形咁出軌行進
斷開後，就沿粉紅色線向前衝

超級鐵膠一名, 一講到火車咩咩咩, 咩都無臉比

佢好似去過圍警署，跟住比人屌走左

再唔跳船好快同葉劉一齊比美國制裁

真係有幾分貴族風範

政界人士嚟講, 佢應該係鐵路嘅權威嚟喇. 佢句半句已經可以收你皮.

藍屍無常識麻

好多藍絲真係無㗎

香港一早唔比用常理去講野

死都唔肯縮窄可能性
引人深思咁撚樣
港共真係好狗

田少心諗，MTR係咪成日比機會我抽水先得架

啲中間黃又藍應該好buy田呢套

黨鐵又俾人搵到破綻

條路軌來自中國大陸四川省，有列蚊都不是今日有，不過今次斷開咗，嚴重咗少少，不過，這是中國產品，係噉上下啦。

好記得當年田二少係記者會撚9楊啟彥
寸過馬撚

但係藍屍係無腦，又無常識

當年合併唔預佢做高層嘛

啲人智商低到1+1都要解釋

田少對港鐵不嬲都針撚死佢地架啦

佢係九鐵權威嘛

口火喺我做主席未出過事 係俾人惡意收購咗先變咁

🅿🚫🚳🚷⚠

突破盲點

但由佢個背景講出嚟，說服力大好多

火鳳=香港推背圖

太遲啦
東西馬輕都俾黨鐵污染曬啦

會有獨查嗎？還是私了式？

其實國際層面要煲大佢
呢樣係腐敗政權嘅好好例子
關係大眾交通及安全
政府把關不力
黨鐵監察不足
只顧地產收益
上至陳帆 下至港鐵管理層要負全責
加上721 831
明顯睇到官商黑勾結
港鐵高層名單送去美國等制裁

即時落車鋸咪得

死廢老唔識野

曲線

屌
西鐵而家真係多人搭到仆街

好驚人權法點佢名
各個垃圾建制唔想被點名就快啲跳船，爆啲猛料出嚟啦

G2000

田二少今次仲唔撚多你幾野

佢怕冇左選票多過被滅口

田少真心對鐵路好上心，逢親關鐵路事既野佢都真係講返人話

鐵路界東方

田少收成期過左了嗎?

我會理解做佢俾人踢左出黎
之後報仇

黨鐵都話要調查，搵出事故原因
反而大陸班人自己吹風話係示威者搞到咁
藍絲班on9又信

佢怕美國多啲

實在太唏噓，今時今日連用簡單常理推敲都變成良心說話，都要付出勇氣

林大輝不如出返嚟選

就係有錢先需要驚

田少 似返啲人 保皇黨果班 絕子絕孫

佢一出世就收成期啦

田少想做特首？

田二少都知呢單野無得屈
屈撚完人遲下公開cctv就仆街
係班傻閪例如陳帆之流仲諗住屈人

田二少算係開明建制，唔會盲撐個種。同埋二少同黨鐵有私人恩怨，有機會實屌到啪啪聲啦！

田少以前咪管呢條鐵路囉，之後兩鐵合併，唔知點樣畀人踢埋落台

笑撚左葉姐姐小氣d定佢小氣d

果然做過九鐵主席比垃圾地中海局長識講人話

東鐵MLR車底有裂紋

買日本車

咁可以撥亂反正既，睇下佢有冇心去做

呢個人信唔過，可能佢想選下任特首
當年梁鎮英選特首都係咁，選之前幾年扮晒好人關心社會，選到即刻變臉

SP1900

你見佢地一開始一齊組黨就知啦